再見!! by小田和正

再見-さよなら—— 小田和正

一切已經結束了吧
你的身影愈見小去
不覺中忽然想再抱你
“我不哭請就這樣讓我一個人”
在你的臉頰眼淚流過落下
“我們是自由的”
曾經這樣說過吧
原來真的
就在今天應驗了
想都沒來得及
再見吧再見吧再見——
外面即將是白色的冬天
我愛的只有你
真實的這樣一個你
愛是悲傷的於我
而你今天也許
正在誰的胸口
甜蜜的小睡
那個人已不是我
我有些羞恥
只能在無人的街道
畏縮的走著
天好冷沒人會看我
而我的心裡
喜歡著你想著你
再見吧再見吧再見——
外面，即將是白色的冬天
我愛的只有你
真實的這樣一個你
再見吧再見吧再見——
外面今天仍是雨
再看時已然成雪
在你我的心中
堆積堆積